好想成為許賢。。。

邊位???

Hi ho gorgor

我女友 唔食煙既CA姐

喱啲位好矛盾，都唔知扯好定唔扯好

小腳有波餅食

都冇波

對腳正撚到

又白又滑

望左許腎個美尻係咪唔正常
想游學修死開一二邊咪整污糟哂牙腎同牙ca

修哥攬住許腎個 pat 係想點

gay test

好想成為遊學修

個屎忽仲正過Nancy

對腳好撚柒正,好想食